[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [21] 尤達No.1

必得中伏
月尾一定會中好野

終於有post了

新手廿抽一隻ssr,好唔好all in 晒啲石去？

抽完必得2金月
去抽獎又中返3000COIN

唔係6%你訓黎做咩

你一定可以突埋隻風主神

一定要用web版課金?

Cfu洗唔洗歐到咁

玄武拳賦咩魔好

LM

唔係得舊嗰4把先有？

得舊果四把有

是咪玄武鎚轉二手

朱雀刀加血

白虎拳就技巧

依家黃龍召喚石仲有冇即奧個效果

希望6%我可以抽多幾把卡劍返蒞

水方陣都係二手

方陣要落既咩

3突左先有

過渡用住先有咩問題?

原本想落水拳，但我有五花，又唔係太想落

二手，不過入巴長巴短/UK應該高攻好多，我都係方陣

假如gbf 個wiki 冇錯

攻刃ii 15技20% ,普通uk 15技先18%

玄武鎚我依家得主手先會用

我要貼多次

四屬全部整左把加上限

可能打唔到上限

古戰冇難度既
不過遲下可能唔比放團BUFF

諗緊古戰揀1定8

新Post lm

做1,4
爆機

無章魚，用光隊痴人打U巴HL都覺得唔好意思

奧義同技能打到已經夠

我的志願

仲有15粒碎未換

兩個月後再戰

白虎拳上王好定邪好

火狐都有水SSR

卡劍up,章魚人仲唔快d抽
利申冇章魚等睇表演

頂，好難得儲左30抽。我都係及時行樂抽左佢先。

卡劍UP真係 KMR

得40抽 希望中一把

KMR上任後都無咩新角色出 一係神巴角一係個角色本身有再轉屬

而家卡劍其實要幾多把

10

方陣落1把

好似3-4 把

大天出左資料但係仲唔放落個池

呢幾個月諗落好似得女僕

4把+1把主手 好似係

算啦, 1把都成問題

果把重要諗用唔用黑鋼突

換左2個白虎拳,1個玄武拳,1把朱雀刀+佢地啲符
早知拎哂黎換金碎算

玩冰拳唔好咩

要做劍仙緊係要5把，祝你地好運

聽日一定每十抽有一把

我用90c就夠啦

今年得四隻原創角 d天又係神巴角黎

冰拳得打克屬勁 你拎黎打克屬咪無問題

咁咪冇得拎黎打U巴

冰拳好似可以

見人方陣冰拳都去打U巴

u巴可以暴擊 但你無175以上好易比人踢

那嚕呵多

再唔復刻渾身弓,我打人仲低傷過用方陣
當年聽人講話渾身弓冇用,走哂去打狗銃

無卡劍既章魚唔係幾掂

原本啲水短都齊哂咁掣,當初抽到章魚開心到食淨左兩把

抽返一車卡劍咪唔洗煩lo

我廢ching mo$

就快要同四象講bye bye

有運咪得

卡劍up，下個月古戰應該係地獄

抽埋一份

為咗粒黑鋼

幾銀

終解bba短

AMAZONJP連運 2,430YEN

出舊角多啲人受落
sr皮嘅貞德班比我都忍唔住抽咗

風主神真係起到飛
不枉我抽到突1

自食?

首先要有BBA短!

團Bouns好地獄

食個
個時新玩唔識
見一樣就突左

一把應該都係唔夠方陣勁

主手用咪得

呢個盤冇中上把鈗可以落咩代替

巴斧

點解唔淨係買碼

thx清

發現以前年少無知食左把bba短
Down左成晚

瞓個好覺
6%再抽返

我好耐之前拆過電狼銃同卡劍 之後抽到泰坦同章魚 依家咪又係咁玩

準備睇人晒

我拆咗歐根銃 而家好驚

All in 40抽

忍手儲300抽等下年

中左植田狐

allin左40抽，換隻水召俾我得唔得

...

法國某啲會然好中意圖文並茂

多謝CY

30抽

110抽無水火狐
已經課咗兩pack

抽左30 0ssr

抽呀！

我見淘寶都要百幾蚊人仔 差唔多價
不如買埋本書 雖然睇唔明

淨對圖劣鳩都好

我一直都想問點解熊貓網好似無露莉亞啲本

姬塔霸權

兔仔好得意

i love you

而家水隊前排通常係1 +4 仲有邊隻？ 軍師？

r呀婆

抽唔到

水古戰之後先水六道

26抽0ssr

老泥亞黑化就有

我好似明

Gamewith 水火狐9.5分

單人40破甲15降防 3015data 全體弱體成功up 追傷 扣mode條 仲要劍得意 咁都唔9.5?

水勁多9.5分，唔知落四眼定佢

抽唔中
而家110抽有啲想課到三百抽

課啦課啦

應該新八勁少少

軍師輔助勁d

firefox係咪有特權

但係佢食到u巴劍

水隊應該唔洗u巴劍

水隊應該u巴槍多，終突1 op

方陣大shit咪要 jer魚我諗冇乜討論價值

可以換既黑鋼得咁少,如果有5把卡劍,就算換哂都唔夠突

你有5把卡劍應該有一堆金月可以換黑鋼

水方用ss算啦 唔好搞咁多野

你有5把先算啦

有咪塞入去 又唔係突登搞

想做仇閃狗既me 法國落4把好似黑鋼都唔夠用

又仇閃又卡劍

用ffg啦

思考緊抽唔抽多兩把卡劍返黎
依家身上有兩把仇閃，各三把應該都打得下，取個中等配置
但係睇睇啲黑鋼，連單屬5把都唔夠用

咸魚劍隊其實幾易砌
卡姐 水火狐 羅密歐

咁樣砌主手一定要大成巴劍唔係連擊勁低

水火狐咪連擊

講到好似好易抽咁 歐洲人係唔同啲

pick up緊 可以追下
但係唔夠鋼用

講到唔洗cd咁

Pick up緊都係0.25%好似係 應該難抽過邢部姬

u巴已經有20% 仲有今次粒石又係加連擊 真係唔洗cd咁

又哈總，又章魚

爆機啦

中羊

恭喜恭喜

抽左50野0ssr 唔通1001 1sr9r既詛咒生效了

有希望係好事黎既

已經試左 唔係好覺有咩問題

你真係以為卡劍咁易抽中

邢部姬好易抽姐，好似係

終於到我歐返次

圖or 老母

你睇完圖咪又會問候佢老母

講還講 唔好貼圖.jpg

50抽1ssr 笑到我仆街

想要連咪主手揸四天
當然有終一四就唔洗玩呢d

算歐了

有終14已經冇討論價值

我自己就水狐個位換左5花 就算疊到第四層都覺得連擊唔係好高

體驗關用左一次

開埋一技都成日打一下

我落左蘭仔 唔開技平均都2下wo

我五花疊爆左40da後面兩隻都成日打一下
如果大成做主手奧義+30da就好好多

5花非洲人恩物,冇得唔落

蘭斯自己被動有15da緊係高

講緊全隊

魅惑狐lb被動好似幾好J
迴避壘攻

被動都加5da全隊

如果有隻狐在場用粒狐召石會加埋自身ta

舊石只加da

得一舊黑鋼咋!!!!!

你想突咩

卡劍...

去買漫畫DVD

咁唔知啦 佢被動無寫

羅密歐放前排 ?

可以同軍師換

十連諗住抽狐狸
點知俾呢d 垃圾我

36抽終於中奶槍

多40抽乜都冇

幾時有兩個大姐姐x正太本
想睇

卡劍up
唔抽正傻仔

Up都抽唔中既傻仔

連水火狐都抽唔中既傻仔

連SSR都抽唔中既傻仔

50抽1ssr既傻仔

290抽得12SSR仲要4金月 人都癲 宜家都係得36隻SSR GBF ur mum

差10抽就多1隻

有8ssr唔係金月

金月係咪卡劍？

咁即係佢有4把卡劍

冇渾身弓,得1把卡劍是咪唔洗玩章魚

等渾身弓復刻玩冰拳

原本諗住輕鬆D, 可以唔洗農瑪Q

你章魚突咗未

突左都唔會咁快玩, 根本冇農過

你整終14都要千1張白紙 農埋孖q咪差唔多

連做1,4 既諗頭都冇出現過

終左2姐,3妹先算

玩jer魚唔整14玩黎做咩

至少整個4妹睇佢露背

整得黎都出雙屬啦

好撚慘

57抽中奶槍同路西，條氣即刻順哂

今次活動幾易打

一陣水滴希望係中3000晶寶，可以10連

中左3把16夜, 點算好

抽多把突滿

さらに、マルチバトルにおいて、他プレイヤーの行動によって恩恵を得にくい状態にある「睡眠」「昏睡」について、効果時間を「ターン制」にし、自パーティにしか効果が発揮されないよう変更予定です。
またあわせて、「麻痺」「恐怖」など、強力でありつつ効果時間が短い弱体効果についても、奥義演出中に時間経過してしまうものなど一部を「ターン制」に変更予定です。

到底拉卡姆又會點改

終突2姐慘

好慘，只係陪左我兩個月

2姐改唔係放奥義果陣有麻痺
而係用完奥義後放3技有同而家奥義追加効果一樣嘅麻痺

請賠超得

退貨呀，俾返FFG我突團長

係就快,超隻齊格廢打水六道

點解唔係細佬千和3妹 細佬勁撚到顛

我覺得似buff 多啲
佢咁改唔使你限住唔放奧義
而且佢寫明二姐3技個麻痺同而家一樣

方陣隊我覺得齊格好用過未終突3

佢古戰BUFF改成要團員放BUFF咁鬼麻煩
效果1~2小時，1日2次
重要唔畀你轉職位

多左小小團隊策略野囉, 都可以咁諗...
雖然實際影響唔大...
不過無左長期30%攻HP BUFF, 對於打唔到天花板/唔夠血既人(我)就會有影響啦

方陣用細佬我覺得麻麻地 依家上齊格多過用佢

水六道無終突

禁錯

六道正常人唔會終突啦，材料差咁遠

副團長+攻擊隊長+防衛隊長：團長你咩buff 都放得，就你放晒佢啦
團長：

睇錯左 我當左終突係真化

佢話整終突嘅人少，你班友又整真化嗰陣整錯終突
不如之前嗰啲六道都得真化算

終突又廢D,又煩D

邊有人整...

卡劍應該要5把定6把?

5把

唔該巴打

水天人

冇渾身弓.....

最緊要係終突1，4

Btw 巴打井劍？
定係歐洲人抽中5把

前後應該中6把... 井3把... 再用6個黑鋼突.. 宜家終突3把

痴線

前後用大半年時間啦...唔係今次一砲過

天人 但你有咁多鋼咩

M記到咗

井左3次
點會唔夠

可能4把都夠 主手用u巴槍

井完三次.... 你一定夠金月

我最on9係之前用鋼同金突仇閃 宜家唔夠金整終四

係時候搶紅箱啦

AT time 暗丁2技 攻擊 refresh

好心就buff下黑騎 隻角色除左恐怖技ok廢

已加

痴線佬

第5把光劍
感謝主

邊間教會

咁啱有3000石, 抽埋佢先

1SR9R

諗多左 SSR包埋召

我就係教主

用FFG 突武器

真係唔知咩心態

可能人地終突哂全10天呢

ok

以前真係唔少人咁做

留名學玩GBF

羊對火方陣雞脾隊有無用
仲差180抽 諗緊課唔課埋佢

奶唔到u巴劍

呢個PO學唔到野

最唔想就係補完300抽 卡劍又抽唔到
井羊對自己火隊提升又唔大

火隊有炎帝 自己主手又六道哈士奇 咁你另一隻打手劍得意用u巴劍唔係輕鬆好多咩

火隊要勁一定要有終10 羊用黎打3t爆發都ok 同埋話哂都生肖限定都有收藏價值

巴大短未大成，水狐食唔到

古戰buff咁改法，水方陣打唔到上限，我不打了

共鬥升上去就好易搵到場

以前有buff都打唔到上限

119 AR...

升多rk咪得

我120嗰陣成日見限130
130嗰陣就開始限140

6%咁又完左

我未120都r到把 120r埋第2把

俾多啲時間搵可以搵到一開始唔限lv既場
110唔夠整到把
一開始有啲房主唔限lv 用左兔仔入

唔驚比人踢咩

諗左好耐上菲莉定阿米拉好
同埋暗方正攻法點打，消除強化好on9

WHY NOT BOTH

主角裝預防盾咪得

終極天人上水

兔仔多數唔理你啦
再唔係做麻做房主都ok

共鬥點睇邊個未確認再踢左佢

我都想知

ME SMALL POTATO

活動把ssr火劍係肥定係要留？

無六道前用住先都得 火六道應該有一段時間先復刻

水六道係杖...重諗住整九琴

水方陣都係做終14

水方又唔係特別勁 廢事搞咁多野 同JER魚個距離差太遠

可唔可以開方陣3.0 或者方陣拳終突 今年係咪無出過方陣武器

開方陣召終突就差唔多

水拳方陣終得，普刃版實要終

廢柴玩120算

刀黎架 食左佢啦

佢劍神解放係咪落灼熱?

我用魚西法加方陣 朋友得章魚/方陣

魚西法 淫狐石 水小馬 水古戰鯊魚
無野落到了

冰后拳係垃圾

進擊的巨人合作..

......

幾時同黎明合作
想要黎明召石 彈藥包入埸

決定做4妹算

放晒風係fate
點知係巨人

冇咁快

大家估錯哂

留名攞SSR兵短

做倉管

boss 係泰坦

進擊的碧

今次EVENT 咁易打

做每日任,再打幾場EX已經輕鬆300 萬

有無人輪流出水踢罐

無半減踢

下次半減可能都無共鬥份
非半減4個人輪流貼紅水一定有賺

John

終於大成左巴短

今晚8點得唔得
仲有無其他巴打john

john+1

打左13隻大巴先齊10隻角

差唔多啦

我果陣連續3隻冇角好想掟爛部機

直衝光隊係咪不智

點叫直衝
課幾把eo 杖返蒞？

依家有把 諗住肝奧丁槍打齊埋光劍換渾身弓依家直接整2姐
本身想整3妹 但係方陣又好似玩極都唔勁咁 得光同暗有神石

奧丁槍冇用...

諗住一兩把塞住先

天星器

仲有無人踢罐?

丁槍可以屌埋光劍 我又覺得勁過天星

井泳丁，超仇閃算鳩數啦

F5484
踢罐

打唔到u巴hl

我見人地放討滅弓打u巴hl

唔想整6仔

最後一位巴打
一陣at完咗仲有無人踢

以前我都咁諗
而家放倉冇用過

奧丁槍無用雙圍低又無15技 你直接農光劍仲好

好撚難出 咁我都係整左3妹先

宙斯只會放光劍io杖同渾身弓呢三把武器
其實土方都打到u巴hl可以放3劍3杖bbuk巴劍加上高lv有lp加血都有2萬血架啦

我公會有個人用土方陣, 輸出可以同章魚人鬥 (有終3)

要玩水始終都要終1，4

啲食完既加值係咪可以拎返出黎?

Yes

點解係戰鬥畫面睇黎隊友既貢獻？依家只係見到LV

插件

見過有人裝住插件左手同右手踢罐開live

好多人都係開小號踢

cy:我睇你唔到
召任掉寶超絕up cy:我都睇你唔到

即死秒大巴 cy:你死啦

6人HL都入黎一半果D不得好死

諸星

係咪出名一拳火大馬

呢條友係用暗猿幫隻怪清buff

其實今日改咗啲乜

好似救援請求個到唔洗public都有藥水拎

走啦 唔好玩

老屎忽教做人

開wiki打j咪得 玩得耐會光頭

大把驚畫靚

落力為你好 得不到分數

垃圾驚

自從玩左gbf性能力強左

左手大力左?

但變左基佬

頭髮小左，力量強左?

為你身體著想

你個名

想要雞妹

雞⋯俾錢就得

就黎踢佢出隊

150左右面皮厚一喲，大把天人幫你打，打5場左右夠12粒USB戰力大大提升

讓1都夠打咁顛

章魚人太強了，最好星期日早上開，不過都要知點打

邊有咁多天人幫你打

寄生不了

kindle真係方便

幾錢一本

比人放上藍色雀仔公審

放囉 又係你自己入黎 大不了咪改名

180都係寄生既咋，如果無終1，4

3本加埋1694

同我公司買差唔多

sor囉冇1,4冇水隊又冇rank

amazon 有特典鋼碎

Amazon先有咩 唔係全部都有？

早寄生>遲寄生。天人打悶左就唔入場既啦

好似得第1本先有特典鋼碎

係有啲店先有黑鋼特典
我係bookwalker買冇

好快可以突1把卡姐劍

冇金條真係純靠興趣

自開紅箱有1%以上

當你起身之後醒起聽日就開始古戰

就想繼續訓

唔驚 都係b全敗了

大把章魚人互相傷害
我呢啲方陣大師都係等人carry算

岩呀，訓多陣等章魚人carry

無章魚表示躺好等carry

飛哥.jpg

當你地討論緊章魚個時
我仲用緊yoda

i am ready

你把卡劍

章魚佬出晒黎

無終突既卡劍垃圾黎

冇野可以落了

如果有狼弓換走乜

你用玄武鎚換走巴武啦 普刃唔洗入巴武

把斧同ex刀仔 好似係

冇換

玄武斧都唔換

我幫手勝利信

得返刀劍亂舞把ex同u巴劍落得

水方SS仲勁D

成班章魚撚出曬撚

遲下我都要成為章魚撚,終1,4

幾時會有水弓復刻

就快掛

年年聖誕節都係佢，今年應該唔出啦

聖誕緊係出六道 仲要全部屬一次過放題 等班mk打唔到 哈

施主你怨念幾重下

聖誕慢慢農啦

應該用麒麟剣定係封印之杖(冇終突)做UK好
多750攻/多3%UK攻刃

無終突就曬氣啦

如果街場開大巴會唔會炒？ 我應該點終把巴短最穩陣？

等120入去共鬥入人場

街場多數炒

射tw=炒硬 r天人場

想搵多隻game玩琴晚down咗落黎
頭10+1抽有呢兩隻

請問可以開同新手有啲咪一定要做

比幾百蚊淘個靚仔ac先玩

正正常常都過千

冇得就兩隻起手 ?

六屬要玩哂 當你一屬起手三屬齊角都9隻唔連後備 仲要召石

可唔可以簡單講解下方向同玩法，想試下啱玩再買

刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷

推下主線，打下活動
主要方向：農到天荒地老，因為其實平民要勁係要靠打返黎既武器
玩法：有唔同流派，不過最重要都係愛

最重要都係鍾意育成

就係見佢啲圖片好靚所以想玩，我打下主線玩下先

非課金唯一出路 方陣武器 召喚
每日要先挑戰島主拎入場劵
再用入場劵挑戰方陣王 低機率掉落ssr武器 召石
一般唔建議光暗起手 （買首刷暗屬例外）
因為火風土水 有島主sr武器過渡
光暗要ssr武器先有明顯成長

睇薄本打丁

星晶獣のチカラってスゲー!!

有冇睇過ssr圖鑑，可以睇下邊隻啱拐返屋企

劍隊咁樣排OK?尤達應該勁過豆丁

唔會冇連擊咩

就係無水屬四天刃，又無9琴，不過裝左U巴劍。

但係奶銃會一下一下

第五round 四技掉去後備

古戰可否不要黎

但係3rd後佢又彈番上黎 我都諗緊長期戰點好

諗緊刷幾多箱

一陣放工=返工

水狐加魔法少女

岩先開line睇下

天人團

一定個個都章魚佬

水方表示皮已收

我都係水方，按左計數機，應該要唔儲肉打7-8個鐘左右

打咁多做乜勁

應該好多柒頭同我一樣請左假 個分要拉返高

請假有無咩條件？

無呀，返工都有年假啦

仲有一個鐘

開波

1300萬...
天人團....
我公會才要求300萬

冇攻up好難打

平A得20左右

hell都唔夠隻揪 可以瞓教了

要用水120 復活先勉強羸到

黎明章魚人都唔夠揪

我垃圾武器盤
差20%先打得完

諗緊今次抽咩武器好,整1定6好

整2算了!!

1無終突好垃圾

成功拉開章魚人同冇課狗既距離

唔知do what 好

50特動加完攻好撚痛

用哈士奇先3T EX+,唔想做人

why哈士奇

冇玄武拳

on9架?是但一下奧唔開盾就炒我全隊一萬

無開團buff？我用狂戰2t

隻hell係咪傻撚左 3下特動下下都大力到仆街

打肉做咸魚比班章魚人打算 痴撚線

開左, ME 廢鳩

殘血普攻都好痛

ME 要用斯巴達...

聽聞D章魚佬2分幾1隻HELL

病左
freeride算

我要入4星卡姐開盾 笑撚死

最麻煩都係50同25 特動

75 都打唔死人既

佢集你一兩隻就死

我3隻接近1萬血 75 特動打唔死喎

隻hell用章魚人做標準設計

姐係我可以正係打肉等CARRY

睇下個團頭五位，全部章魚人

hell仲惡過共產黨
深潛等冇人記得算

團員好快打完1300萬問洗唔洗加碼

唔想on game了

天人

終10值唔值得整
想砌火主神U巴劍隊

終10姐姐好勁，就算食唔到劍角加成，整左唔會後悔。

等團友carry算

岩呀，有章魚既團友應該要carry,鰻魚人應該要放假

鰻魚同章魚真係差太遠

方陣連擊唔夠唔係幾好用

冇終一有章魚都唔想打

個人排100得1個人用鰻魚做主照 85個人用章魚

我用鰻魚最快都要5分鐘 d章魚佬個個兩分鐘一隻 玩撚

jer 魚都是配合終1,4

有人一分鐘內一隻添

今次真係章魚玩哂

咁辛苦農水短做乜呢
都無出場機會

其實係終一玩哂

新人玩水隊整終1先

有冇人可以教下我土隊點砌

武器盤

等擊滅復刻

齊格 細佬 雞/土寶石組住先

土再生終解

幾時先有新ssr角終解

決定突劍王，話晒都係團長

整埋7,9 玩唔玩到風老王隊

玩風老王係睇你有幾多BBA短

正解

得一把bba短玩返方陣仲好

想問下古戰大慨幾耐會再開一次
好想整多幾隻十天眾

有終1,4既水方>>> 冇終1,4既水劍仙

1個月掛

整幾隻 點跟

佢大你
你可以終返幾隻畀佢睇

等睇垃圾再生系大翻身

完

第三名

只要有強壯既肝臟 無都lam都有
好似係

後備個兩隻

垃圾驚又歧視海外玩家

10粒碎同抽

終於整到第一隻十天

又有必得

又有金月

過埋依個古戰就可以等CY將8妹上修到真係識飛天

50銀天 無見咁耐走左去做真農夫

都唔係好多地方要用銀天姐

8妹

有冇手足已經抽左

等緊水up準備做章魚人

邊位巴打著紅色格仔係九龍塘玩GBF

又要起身打古戰

醒完見到個分
又可以瞓返

等緊6點水up,又要俾錢

SEN!!!!!!

買左65張SNW

第一日就買咁多

等睇操盤

起碼要做4把4天

等睇大家抽超duck

金月x1

水冇咩角屬要

齊角

夠用囉

終1,4果就另計

唔好FF水up就抽到水角先得嫁

就算抽到水角都係金月

必得中新水角同巴哈

走勢變左nse

笑4

一星期2把樹枝

55

好耐冇見

好難打

95果隻打人痛到飛起

見到朋友入坑一兩個月solo hell都唔似講咩好

冇左粉盒隻野仲勁過早兩次到底係咩玩法

隻王痛到仆街
個buff又要留到7點先用
都on99

章魚＆一爺=人權

又輸啦

一起身對面3千5 打肉

Bd個全卷特（送晶加鋼嗰個）係咪只要入哂7個code就會自動送？

個bd啲特典紙仔上面有個網址
好似要入去拎

開左70%盾都掃半條血 係咪痴左線

A5躺團，退休岩呢喲團

個個都肯打800萬我覺得已經好好

退休仲要打800萬

打完可以訓教，唔洗硬碰

100hell係咪冇1或者章魚都唔洗打

最ON9都係冇左粉盒 有劣勢buff都仲叫做夠打

咁我淘寶淨買code要問佢拎埋link?

95hell 50%特動 我開左70盾都至少扣半條血
唔敢想像100會點

50都夠開一次火靶 又可以用銀姐換達達大shit出黎食

用賢者慢慢打算

冇buff都係打番90算 冇粉盒=on9

95 100應該預要合作打

公會章魚人都係單p 95 ,1:26收 我今次只打眼球刷戰貨，EX+都唔打

1爺一下cut100%打一億都唔關佢地事啦 今次根本玩鳩唔係main水果班人

冇終一既話就算4劍都係慢

第1日本戰燒晒成團既肉
打左7億7都係輸左

我想知今日係咪撞大船

好想買skin

撞到飛起
對面都應該係7至8億輸咁

見公司平買左個SS SKIN

如果之後古戰都設計成要有十天先打得輕鬆就仆得街

唔用1都係124收 in劍聖 we7

聽講支那果邊有人農到真係死左

聽講係nga果面

自殺黎 唔關打gbf事

咁一定係打到自殺

下次PO名改做可能係史上第一次會有玩家玩到猝死既game啦

係唔係比團長迫害

一起身見到對面1億 絕望感油然而生

其實家下水天人可以1turn殺90
實數少少既見過有人40秒左右一隻
都咪話唔絕望

買左心心手skin 幾靚

100lv果隻一出方陣可以正式收皮

95都收皮咁濟啦
以後古戰都係咁咁點打

試過劣勢BUFF就知個問題係粉盒度

痴線 b組打到上成億啦
對面追住唔放

冇粉盒唔夠打
想跳樓

我90hell已經要屈復活水 95打成13分鐘 100唔敢諗

見到個個團友都4 5分鐘左右solo95
我都係做肉商算

琴日見到章魚人otk 90hell我就知今次on9

我屌....上左b組頭50...

A 躺好丫

對家係度追呀屌..
我個b組養生團黎嫁
我今日打撚左就黎1000萬啦

Cfu本來就係A組既人才

痴線 又要早場
我無咁既時間

A躺是但啦

打夠底分咪算

當然呢D睇你團長話事

on9 2萬已經5千5

終於可以休息

笑撚死我啦
比對家迫左上昇格組
10點半停手
51!!!!!!!!!!!!!
yeahhhhhhhhhhhh 唔撚洗上a組

恭喜哂

雖然今天沒打多少貢獻 不過還是辛苦我自己了

成團人仲開心過上A

反正都打左咁多，躺a 唔好咩

唔想上呀 我都唔想上
成團得5個人打得 慢慢啦唔急

5個人都成億

回歸初心
岩岩有古戰自發hell果陣就係咁難打
又冇天司又冇擊滅又冇終十天

下,果陣好易打喎...

hell90 F5攻擊4分內唔係一開始出果時既標準黎咩
任打嫁喎

90hell要4分咪慢囉

岩岩開果期大多都要求5分左右姐
家下變哂冇3分內就可以同你講88
A組真係愈打愈惡
利申被迫做六屬豬

所以咪話一開始出果陣難打
而家用水方陣又冇終十天既人應該同果陣差唔多感受

記得果陣solo得贏100hell已經會俾人當神拜
今次拎水方冇十天都唔知要solo幾耐

團入面個新人低我26lv都打得快過我

方陣大師無十天solo到咩

我打95都就喊
100?咩黎嫁 食得既咩

唔加攻就得既 不過打半粒鐘

wen啦

琴日9買屙煙輸哂

日日都Sen

中日大戰100億 點跟

廢人vs機械人

希望日本仔打柒班支那賤種

對面台仔團係到死追，輸2.5憶都一直打

來互相傷害

終於101，遊戲係咪岩岩先開始

Ching比個to-do list黎得唔得

方陣終解

仲有一堆HL
巴哈HL>紫化巴武

SSR巴都未整

拉到1.2憶 要戰到11點，又有可能被人反戰。最慘係聽日撞大船

開class 4先啦 打hl換證

刷緊

記得刷埋信念

輸少少 對面AT 29人 笑死

追人果邊有BUFF ，好煩

我個團又遇到痴線佬呀!!!!!!!!!!!
我地又比人迫上A組啦仆街

正常，你地琴日打咁多

1.6億 對1.3億
第一日打左9千萬
早知應該第一日輸

上A有咩唔好

打埋今次團戰,轉團算

成班太ON9

B團羸緊5千萬重係咁開95,是咪ON9

講完又唔聽

贏緊8000m但覺得會比人等離子炮收皮

輕鬆又一日

80億點炸你呀

可能打緊力王乂japan

屌啦13.5憶，聽日實撞船啦

弓起

8妹4技任都唔係人打既
當初解9妹個時都冇咁難
用左個半鐘比9妹打死左幾次家下又卡返第1關

9妹勁難打 我都打左三十幾次先過到 仲要係好彩

古戰期間終突又升埋上100LV

食金月咋?

d天人剩係撻個朵都嚇到對面投降啦
大把時間升lv

又屈人係天人

今日對面團2個人 均等193

隻100真係逼害廢青 一條友點打

想知巴打你今日撞咩船

比人超左2.4億
團長話要allin

今日放風，聽日應該撞普通船，避開左100HELL唔洗打

以後古戰方陣狗冇運行

方陣要有終解10天 先可以見得下人

方陣冇終1要幾耐先solo到100hell

對面班仆街6點到而家都仲有24個人
唔洗返工返學架

solo到先算 50%後2珠就一下奧 唔知做乜

棄驚鳥

以後古戰係咪冇終解天人同老王就冇得打

晨早流流對面已經2億3億咁好似有仇咁
又可以訓多一日諗做咩十天好

終突10姐 全隊爆發，等緊火有利切菜

但家下冇乜hl可以任break唔嬲

冇火老王冇濕婆又冇10姐
下次風古戰係咪可以做free rider

佢唔改番粉盒/調整強度我都係打下ex+刷box算

講左下次係風有利了？

上次咪風，唔會咁快掛

up乜 講緊火有利wo

估下次應該係風有害

火有利冇終十肯定慢一大截

其實火屬仲有濕婆 所以隻BOSS應該好厚血

玩debuff de到你冇輸出

上次土有利用方陣好過用泰坦

上次風都係背水好過狗男女

上次BBA未終解, 七爺遲下又改

下次風有利可以睇班風天人打

今次隻100堅易wo 土個隻真心逼害
利申無終一四 淨用一支藍15分過到 平民隊

共實有2個盾輪流開黎頂滿珠同75 50 25 已經夠打

15分solo100點跟

聽講天人5分內...

土有利/風有利用方陣都10分內
今次冇終一四冇劣勢buff堅係打唔到10分內

有無咁勁
方陣大師？

SEN 死忠

終十天 真點人權

方陣100hell就同人夾算啦

你章魚15分鐘？

方陣無終14應該無可能15分鐘

方陣無限紅水流可能得既

講平民隊仲以為無終14既方陣可以咁勁

無終一四既章都係同平民無分別

方陣無終一四連solo都好困難wo

又係你話你15分鐘solo 100

隊人平民個盤唔平民呀?章魚有咩討論價值

咁我又從來無講過自已玩方陣

而家啲天人
用章魚仲話自己平民

邊個話用老王無平民

人地講你粒石唔平民呀

鬼唔知有章魚易打咩 真係黑人問號

天人：卡劍都係平民野

對面有冇咁想贏啊
仲追

真係垃圾GAME黎
打左成日先終於羸左8妹9連戰

玩土真係CY公認既ON9仔黎

方陣x120 打左25分鐘 食哂復活藥同5支水

屌
點解我個團啲人永撚遠都少過對面架

咩隊咩武先
咁誇張

痴撚線

水方陣 DF

突滿晒?

又打左一千萬

巴打你都係轉A團啦

CFU幾RANK

都正常啦 又冇章魚咁高血高攻 根本兩樣野黎 係得章魚會覺得易打架姐
上次我風方陣打100都可以半AUTO啦 今次又要控依樣控果樣 d奧同普攻又大力到on9

方陣要高血一定係用水拳

水方陣 算9數把

水方都可以打u 巴

冇話唔得 依家有咩打唔到

打左2億幾又係輸 聽日訓ex+打多4個箱算

用方陣無終14差唔多啦 唔好睇得水方陣咁高

突登拎返水方打一場
17分鐘
用晒所有水蘇生

係比其他屬難, 但又未至於打唔到

有無終14先

冇
ss 軍師5雞豆丁

對面25人,均170LV 分2.4億差. 幾驚放炸彈

唔係打唔到 但係難好多 最緊要係冇撚左仆街粉盒buff

係打到架 我用4階DF
軍師 奶銃 羅密歐 豆丁 尤達
主手四天 方陣4短2拳, 無水弓
主因我係覺得連擊率真係好低...

輸出唔夠,同佢拖住打一定好傷, 召石又無盾,打到後面再減粒珠變到勁慢又易死

有冇人刷信念

我落埋水火狐都好少data

唔夠連擊就要磨
隻王根本一磨就好辛苦

火王又唔可以落紡織

紡織連一招都捱唔到

取消哂粉BUFF同BOSS改咁大力就係唔比人放其他屬角
同時封殺方陣佬

有1千肉係到 外放出去俾人打算

cls

清肉啫
最後一日都預左會咁

有二千幾肉淨

今日打seed一起身8千萬vs60萬 諗緊d肉點搞

不嬲都唔會清晒d肉
因為已經夠分夠箱

今次打眼40箱，用左千幾支半水

今日個盤咁鬼 有冇內幕

All in sen or nothing

我係黎求走勢圖

勁撚鬼WO個走勢圖

睇完好似無睇咁
都係信仰sen

s eden今日撞力王乂 應該唔係第1就第2

我都allin左sen 見en無啦啦抽頭

億4都比人鋤到萬5 今晚應該億7走唔甩

2.2億待機

Allin左e
應該無希望

都唔預會中架啦

1個金月

sen sen

屌你老母SNE呀 e有冇藏雷炸上去呀

個人排名郁得勁慢 係咪隻野太西

好慢咩 我3萬幾唔打實比人逼出去

我已經卡左係度成日

本來d人預測億8 依家應該億5左右都夠

126 LV 去到20000萬 勁

[img][/img]
個團友由一開始入黎打醬油 用左個位搞到冇其他團友幫我打好似SOLO咁.. 勁難打

e又抽頭 sen sen sen

打到4.5億仲要追

All in左幾張？
利申無買

33咋

上次輸哂

e無啦啦拋左n10億 今次應該可以放心收石

終於完古戰惡夢

好彩聽日係劇情活動可以抖下

收返7000石

sen已贏

辛苦晒各位

今次真係好撚地獄

下個月無古戰

太好了

1月中火有利

要農樹技

sen 275石

終於完左垃圾古戰

9千幾石

D無用既召肥係咪直接賣

叫你買但我無買

最後個場古戰贏50萬

差1粒金剛晶了

買齊7本bd就係你嫁啦

點解唔係歐根統呀！

暫時限武最痴線都係卡姐同BBA

土等到2046都仲未有
希望佢一出果時會有勁技啦...
如果唔係真係棄土

宜家咁既風頭

其實土好勁，你下隻做埋3妹

我有終突3 8啦

唔見一排

任突嫁喎

12月無古戰
唔通係個都市傳說成真
年尾出埋光暗討伐

唔係話出光/暗是但一個咩

記得好耐之前話過今年會出晒咁多隻屬？

之後改左口話出5個 依家唔知

窮到褲穿窿

借財仔課gbf

維拉

泳丁 人偶 維拉
成地都係

係咪開6% 我抽左90c

又有泳丁up

有up咩

SOR, 有得抽,冇UP

光維拉幾好丁

好撚勁

菲利已經過氣

菲利真係冇用十世 維拉個全體必3連發動仲要易咁多

終解會變金菲利

笑左

黑騎劍無啦啦終突
有冇潛力換1把仇閃走

冇

有4把垃圾係手

我要忍手等年尾

忍得太耐會傷身

打剋屬/無屬HL可以落既

好似冇其他限武咁勁
主手我用暗寶斧好似仲好

佐伊咁勁係要打壓下

幾時打壓返卡姐劍

勁既係14 今次古戰已經打壓左冇14既人

卡劍都係屈機姐
章魚人傳說

但成型章魚貴好多 你佐伊玩方陣已經好勁

章魚屈都要有終1,4 相輔相成

冇終一四既章魚都係中產階層咋
齊埋先上天

中!

又係你
我買左skin抽，保底1sr

中左呢啲咋...

隻新維拉好靚

屌你老又33抽一虹 次撚次6%都係咁

唔係中啊

唔撚柒想再玩 你老母

一上黎就俾人閃

咪撚理d傻柒侍奉狗啦 群埋神父成班都on9

諗緊可以換走邊隻

屌 次次一上黎都比人曬

咪又係條撚樣

屌你老母27抽又0虹
屌你係咪玩鳩我啊

要傷害下牙扶既心靈

我抽撚到尾先中粒丁 低鳩能

個6%假架
以後唔撚抽

唔撚想玩 個垃圾古戰已經撚狗咁 仲要比多舊屎我食

咁快D刪驚唔好玩了

遊戲姐 玩到咁谷氣做咩

YES 玩到咁快D刪驚棄坑啦

真係傻仔先繼續玩

駁唔到...

新skin好正唷

好想要限角

兩隻角都有但都唔用
買唔買好

買

28抽1金月
不願做人了

笑死 入黎睇到有癲狗

侍奉狗又黎圍爐

6% is real

錯圖

等陣扶清又屌柒你

我唔係叫佢唔好玩 我意思係用平常心去玩 遊戲都係用黎放鬆姐

收到風有聖杯戰爭

個人癲癲喪喪咁點用平常心玩

活動召有無必要換齊
20%奧義up對紡織好似幾好咁

唔好搞事

活動召無用唔洗換

1個十連就出左光維拉

點解可以咁勁

你望望佢個名
歐皇wucfu

有冇代抽ssr服務

無

你比錢我
我入左抽比你睇

有，拎黎拆

唔夠風晶

all in左，冇L角冇神召

終4

一齊等聖誕新年啦

不了,我要儲井抽下年泳裝

咩6%尼，三百抽（井左丁）得十一ssr仲要一堆垃圾...無維拉

假6%黎

以後6%啲limit角都係分唔同pool?

無講月尾6%個pool有無變動
但丁丁池就得依家呢啲限角

見到維拉立刻好激動課左40抽 點知得1SSR1金月，個心好痛

巴打

gbf一抽就要300

追啦
後面d機率就會正常返

冇錢啦，每個月用黎課金我預1000比自己咋

每個月課一pack 儲係gbf 到， 半年到實有得井

有儲石習慣嘅話半年都唔使
另外巴打用mobage課嘅話記得抽埋福引

買skin無福引？

有

福引係邊度抽

無既，買晒skin 20抽都係保底SR

終了，下次先有得抽

反正都好難中

中過2次3000

手機mobage有冇福引？
我一直都唔知

梗係有

但係點解我見你有20張，但係我一張都冇既
我平時課係game裡面課GC coin

好似手機用web版先有？
唔太清楚

奶個阿波羅出光劍

暗主流是咪依然都係仇閃

你中咗黑騎 ?

你諗多左，純粹問下

巴哈話50%血以上贏仇閃 不過有佐伊好容易壓到血

家陣d 暗天人實有暗丁，姐係大方向依然不變

係 但人偶短就唔知啦

都唔知要幾耐之後先有終解

黑騎劍整1把做主手又o唔ok定係用奇撚劍好啲

🤔